阿索車長提提你：想要有寧靜既搭車環境就

唔該你收嗲喇朝朝都嘈住訓教

個廣播真心好煩

佢啲英文先正

不妨留意吓身邊嘅人
咩讓座乜乜柒柒

Captain Sukie reminder
Please offer your seat to those in need
Happiness lie in each other

記得唔好揀喇叭位下坐 上次訓訓下扎醒

點解冇普通話版 , 強國人唔駛讓？

Not sukie
Is suk

應該係王菀之講普通話太難聽

個廣東話版本勁長
一到英文就是鳩旦喇屌

係, 好撚煩

Nani 佢係王苑之!?

係呀，仲要有套電影我都係有日睇到trailer先知
本身仲諗緊做乜冇喇喇搵條女錄廣播，日日嘈鳩住哂

佢唔係飾演揸巴士叫阿索呀？
恕小弟孤陋寡聞

係呀 叫阿索的故事 葉念琛拍

之前有諗過支持下港產片,葉念琛就

我都係咁話，葉念琛真係不了

MK 活地呀倫

Don’t leave your hands EMPTY.
KEEP QUIET!

不過佢d英文叫好聽啦

阿索車長提提你：
助人為快樂之本，
大家搭巴士既時候，不妨留意下身邊有無需要幫助既人，必要時可以讓出座位。幫到人之餘，自己都會開心d架。

Captain Suki reminder:
Please give your seat to passengers in need. Happiness lies in giving help to others.

日日搭E巴都要坐好耐
日日都聽到

有冇搭過九巴條290A

即係依家新城都會播用佢把聲做嘅到站廣播?

阿索車長提醒您: 唔好兩手揈揈，記得握-緊-扶-手 永冇甩手~~~
Captain Suki Reminder: Hold the handrail at all times for
safety. Don’t leave your hands empty.~~~